［痴撚線］九龍城 6個月大B女被搶走

6個月大B女在九龍城被抱走逾3小時，女嬰母親急召男友人來幫忙，與警員分頭行事，四處尋找B女下落。男友人向記者透露，B女當時身穿粉紅色BB衫，相信被一對年約30餘歲內地男女搶走。

附近食肆職員稱，由於正值周末黃金時段，未有留意外面情況，但發現大批警員忙於奔走，有別往常。

捉到留低一隻手先講

2013年11月23日